隻貓行路拐吓拐吓，唔多願行路

見佢企起身時好似有少少腳震

唔知係整親一隻腳定咩事

快啲帶佢去睇獸醫啦, 同埋你隻貓幾大個?

樓豬 你平時病左命點算？

應該都係上連登問

駛唔駛我上你屋帶埋隻貓睇醫生?

年紀大關節退化?

懷疑係